登記mail已經冇左

本身登記連登係用之前間isp俾果個mail account，咁以家換左間isp，之前個mail account入唔得到去。我又唔記得左連登個password，想reset但係入唔返個mail account睇，可以點？

好耐之前試過同樣問題
我就FB Inbox LIHKG
之後叫我Send Email
要做啲嘢去證明係ACC本人
你試下FB Inbox LIHKG咗先

請電郵到 info@lihkg.com